停止吹奏賴雲龍

黃絲最鍾意威、最傾慕「英雄主義」！
但腦呢？沒有。你有沒有為事主想過任何後果？

今早賴雲龍就沙田襲警案上庭候判，他明明沒有說話，100%沒有發言機會，其代表大狀及律師肯定沒有如圖所描述的狀況。

如果你想到阿龍仍有一單機場暴動案，被砌五條重罪，你會否站在他的立場想想？

呢啲濕鳩page，還有興奮莫名的圍觀者，請把腦袋拿到抽濕機前抽濕。

註：作故仔搵過第二啲 please，去連登食花生啦。

Source: 鄭松泰

佢冇講過呢啲野，唔該替佢著想下，唔好一味打飛機

推

有冇親口講過都唔好過份吹奏啦

佢嘅堅持值得尊敬

但諗下咁樣值唔值得

準確啲講係可以吹奏賴手足

但唔好過份吹奏佢認會重犯嘅行為

感謝阿泰fc